[緊急置頂！！！！！！]入邊嘅情況好危險

剛剛睇直播，入邊剩返40人左右

發夢周公同我講:
如果有400人，4000人
絕對可以考慮堅守

但若果得返40人左右，只會係送頭
對方人數分分鐘係10倍
大家都明白冇可能守到！！

好多警察警總衝晒出嚟

麻煩幫手推！！！

麻煩幫手推啊！！！

推！

推

push

.

Push

幫推！

推，係時候走！！40人被拉太多喇！！！

現場消息
個40個義士反鎖左自己係入面
講明唔會撤

winter is here

走

快d走

快走

40個人真係小心 推！

留力呀，走呀

聽日再返黎啦 走啦 坐十年嫁

快啲走

警察 開始 壓制

Pushhhh

得返四個死士。。。。。。

依家走出黎仲黎得切，留有用之軀，運動唔係一次定生死嫁

不如走啦，你哋唔好有事
真係唔值得咁犠牲

推！！！！！

快啲走!!!!!!!!!!!!
班狗衝緊去立法會啦

快走呀，警太多，又催淚又彈又長盾
求下帶走入面嘅義士一齊走
真係殺緊過嚟

走啦
每個人都好重要架

記者有無多件衫呀..... 班狗入到去....e.....全部記者 !

太少人一定要走 送頭無用嫁
求下你地

走啊

為左呢個政府 犧牲同坐返10年8年係唔值得

遺書已寫的話，可以公開嗎？不要被沒收。甚麽名字？

走啦

中信出面已經清緊場，不出半小時必成合圍之勢
到時萬事俱休！！

一定會打死嗰四個㗎
町畀警賊打死最唔值

咁多位小心呀 d狗黎緊啦

推推推